點先可以唔比部電話控制自己

成日係又㩒唔係又㩒，個人蠢咗好撚多

有啲野唔關電話事...

Dum咗佢

要check公司email

del哂d無謂app

例如連登